"Niet in het minst in de wereld.--heeft hij ooit geeft u geen ding?"
"Nee, ik kan hen geschenken; maar ze zijn dingen die ik heb gewaardeerd ."
Ze hield het pakketje richting haar en Emma de woorden lezen _meeste_ _precious_ _schatten_ aan de bovenkant.
Haar nieuwsgierigheid werd enorm opgewonden.
Harriet ongevouwen het pakketje, en ze keek op met ongeduld.
